大家覺得今次係股災定係暫時回調？

清倉保平安
回調下者，strong hold

「及早離開」

對個別股黎講係股災
但對大市黎講, 係回調

科技股應該算係股災？

咁你同問「睇跌定睇升」有咩分別

其實股災咪又係回調，不過個回調大啲咋嘛

新手搭單問 揸緊185@15.4 CNK諗緊放定SH好